只許州官檢疫 不許百姓投票

點解！